想買昆布同鰹魚

想請問下邊到有比較細既份量賣？
因為第一次試整野，唔想買大量放埋一邊。

百佳，應有盡有。仲要係。。。

City super？激安？

Btw aeon是咪黃

Citysuper有得買 好似茶包咁 煮出黎一樣味

要好大間先有的嗎？平時唔多覺眼 ...

百佳／aeon 壽司櫃可能有昆布
鰹節就喺donki見過

上面茅乃舍嘅係九州嘢
如果整關西風重鰹魚味就未必啱用